有時變左做隱青毒撚都未必係自己想咁樣

未必所有毒撚廢青都係自願做廢青，有部份可能係因為佢地太好人同良善，而返工返學D人又好衰咁恰鳩佢地，先搞到佢地冇哂朋友笑到好灰，唔敢出街識人同做野。佢地可能本身都好積極 (當然也有hea底毒，廢青的存在), 所以我地唔應該歧視佢地，佢地只係比人恰多有陰影